跑馬地豪宅禮頓山27歲女子墮樓亡

據了解，被捕58歲男子是有「劏場大王」之稱的資深投資者尹柏權，他近年買入零售樓面，然後入則拆售。2012至2013年間，他先後發展尖沙咀首都廣場、荃灣地皇廣場、荃灣荃立方，舖面大多沽清，估計賬面賺逾15億元。惟3個劏場後來十室九空。

因女友墜樓而被揭藏毒的「劏場大王」尹柏權是資深地產投資者。2012至2013年間，尹柏權先後發展尖沙咀首都廣場、荃灣地皇廣場，兩者極速淪為十室九空之死場，小業主叫苦連天。

尹柏權等於2012年10月底以19.8億元，購入的尖沙嘴百樂酒店商場一籃子店舖，後易名為首都廣場，座落區內金馬倫道旺段、劏場後由人氣蒲點淪為吉場。

尖沙咀首都廣場 業主呻個個都輸

首都廣場全場劏舖數目超過700個，拆售之初提供首兩年5厘租金回報保證，因而吸引了不少投資者認購，包括一些基金界人士。

位置上，首都廣場座落金馬倫道及漆咸道南交界，毗鄰尖東，地點不算差，但商場外人來人往，商場內卻十分冷清。《香港01》以往曾訪問首都廣場第一代業主黃小姐，她直言︰「個個都輸晒，好慘！就算只是投資一間你都死！呢度太靜太細，70萬元都賣貴喇！依家70萬元都無人要，我諗都係但求快啲甩手，因為租唔出一個月都要畀成1,000元管理費。」

有錢 真好

隻吸毒雞擺明hi大左

有錢佬吸毒有幾出奇

27碎女友

58歲 27歲女朋友

首都本身前身旺 dna 幾好 又吸引後生行
之後一改劏場 即時收皮

大31年,做佢呀爺都得

嘩，呢條仆街好出名呃到好多人買d死場嫁wo
咁有錢，冇事la

我地後生買自己樓就咁難, 呢班散戶比人氹兩氹就拎幾百萬「投資」, 冤枉黎瘟疫去, 抵死

經呢條友搞嘅野都無好結果

點解港共咁易批佢劏場則，消防例就應該ban
不過話分兩頭，條友係仆街，但係呎數擺明寫出黎，都咁多人上鈎

記得果時係文青鋪商場黎 好可惜

冇事？新地個仔都要坐監啦佢算係乜

仇富仇撚到成陣窮酸味出晒嚟

又未至於文青 初時搞得唔錯 後期出租率差 可能旺丁唔旺財 但都叫有嘢行
之後摺咗個場搞劏鋪 我之後行咗次 心諗 我去撚咗深之都

唔洗咁仇富
點解𠱁兩吓就拎錢出嚟
因為本身啲錢都係easy money
你幾時見一個辛苦搵錢嘅人會對錢銀咁易拎出嚟 錢搵錢係咁易嘅 世間仲有人捱咩

又賺埋d陰質錢又搞到人跌落街，如果有輪迴呢條友

之前都有其他場 劏到有咁細得咁細
好多c9買左。以為個個月有錢分
之後變左死城咩都無

貪心又蠢嘅人，遲早都會比人呃

首都廣場 娃娃星球，租好轉舖位啵

好心啦，幾百萬閒錢投資嘅人周街都係，咁啱依批人買劏舖衰左就講到人哋好隨便咁
如果當時同一筆錢攞咗去買樓咪賺大錢囉，大把人貪回報高去買舖，咁啱買中呢條友啲舖，衰左咁解姐

如果拎幾百萬閒錢唔洗上報喊撚住話冇血汗錢
喊撚完條友都唔會回水架啦
正如你買股票 真係拎閒錢 跌撚咗你都唔會話乜鳩心跳快 個腦成日諗
反而拎副身家果堆 往往會做錯決定
唔係話有堆人拎幾百萬閒錢投資
你估劏鋪得幾條友買咩 大把人以為投資等於賺 就乜都唔諗就去 有啲押身家上路 你估買一個鋪 佢哋想大富翁咁買一行架

好似幾靚女

DNA以前真係幾好行 裝修又特別

做人情婦求財啫
做咩要死

劏得太細
食得太盡

_ _

Karma?

會唔會係謀殺/誤殺

58歲仲可以屌後生妹 真係好撚正

以為佢個女

咁你做人又唔洗咁既

58歲，女友27歲？

2012至2013年間，他先後發展尖沙咀首都廣場、荃灣地皇廣場、荃灣荃立方，舖面大多沽清，估計賬面賺逾15億元。

禮頓山啊你老母 條女20歲都唔出奇啦

其實真心唔明，點解新嘅劏場一定死
地皇同首都位置絕對唔差，真係正常人搞少少宣傳都好難變死場

其他劏場，信禾，葵廣，現時點，就唔會

推

我都想做有錢仔屌下學生妹

58歲 27歲女朋友
幾十億身家

大業主為左賺盡, 劏愈多鋪位愈好
原意隨左搵多D租, 係想個場多元化, 乜都有
但問題係呢個場真係劏得太細
加上係尖東, 果度其實已經夠方便乜都有
細鋪行平價路線係果度多9餘, 要平去旺角深水埗都得
只能夠做一班係果邊既打工仔生意
最近去過一次, 得幾間美甲店, 零食店同電話維修有開

最弊d鋪不淪不類
大商場點解玩晒係因為佢地一定要租客follow佢既rules，佢想你去邊擺你就要去邊，有個統一風格

呢d劏場個個鋪得50呎，我真係唔會想行

無心搞啦

所以話男人唔可以窮
有錢人就算幾樣衰,幾矮,做幾多仆街野都可以食住草屌個細自己成30年嘅靚妹,分分鐘深喉,屎眼,sm 都玩過
冇錢,你番屋企打飛機喇

d 舖細到你一入去，老闆同你貼住企

有無人有條女多d相

有冇人起底

破獲藏毒......黑警又有新貨補給......

有名等起底

有錢佬=坐兩個禮拜出返黎

你講果幾個都唔算劏場
D鋪位起碼係容納到數個客行入去
加上佢地有鮮明定位, 位置方便人流多
信和係賣動漫產品, 加上樓上鋪類別多, 所以人流多
葵廣=旺中
現時點多玩具店
劏場係深之都果D

富貴死

58配27
差31年
真係做得條女老豆

咁有錢，就算查到佢掟條女落街都應該可以利用法律甩身

被補

HK01

而家咁搞一搞即時貶值，條數點計

屌, 仲諗佢衰咩比人拉, 點知係毒

最後贏家只有業主

30歲時條女仲游緊水

變凶宅個單位跌左幾多

咁計番我女朋友都未出世

附近d單位先慘
無啦啦變左凶宅

冇可疑

黑警fatfat

呢d叫外兇，通常市價8折

不過咁撚有唔只在啦

唔明
講緊係佢老母個閪到游？

你有15億你要27個女朋友都得啦

何鴻燊 1921年11月25日
梁安琪 1961年3月23日
直到1986年因其出色的舞技吸引了何鴻燊

身家再厚啲仲可以 64 歲食 25 歲

到時我應該可以多p

27條女唔多p要咁多做咩
養黎踢波？

又屌女又吸毒

唔係 喺睪丸standby 緊

係唔係個男既都要坐返幾碌
衰藏毒

27歲女做雞有幾出奇

宜D咪真愛囉ching

係咪high大咗fade away

墜樓

有錢真好

印象中冇乜邊個劏場做得起
係元朗嘉城ok d
租金好似好低咁咪多人上當囉
但個格局又窄又唔好行更係冇人
之前屯門置樂就係有劏場新開
大把經紀展銷賣舖
傻既都知好賺既發展商點會賣更係死攬住收租
點知真係有傻仔買左幾個舖投資
早一兩年就係有新聞訪問呢啲人
發展呢啲場條友仆唔仆街？
見仁見智啦
始終明買明賣
幫佢買同租嗰啲人又係咪要有啲眼光呢？

有人起到底未

年紀差咁遠分分鐘屌公廁咋

有錢請律師冇事既

我覺得主要係劏場 商戶問題
賣既野 黎黎去去都手機配件 美甲 之類既野
我自己係淘寶都買到

佢成日用個招租金回報保證
咪又係羊毛出在羊身上
但真係好多揸住二三百萬既傻人耳仔軟比AA氹入局

港共隨時收晒錢
呢d 劏則根本唔應該pass 到消防

唔駛
公屋阿伯都搵到後生支那婆架

佢副身家玩17歲都得啦

現時點 信和算唔算？

經佢手乜場都變死場

因為佢只係純粹 lur 水魚所以唔會有心搞

27歲雞無奶油自殺WOW,會唔會有人高薪請黑警同國安搞被自殺呀.

個名+整容面型+wechat 似係支那妹

最自私就係這班權貴
免檢疫佢哋都有
成班仆街

男人夢想

如果真係打仗就真係大洗牌

依條仆街劏到d 傻散一頸血好出名

打仗洗牌只係都市傳說 唔好咁認真

經濟開始崩潰

一句手頭大把物業, 平時唔住係個到, 讓左比條女住, 咁就已經甩哂

衰啲咁講 見到樓豬張圖
條女個下巴實整撚過

成篇文冇講單案

玩we柒就知咩料啦

其實同許志安、黃心穎嘅年距差唔得好多

信禾唔係咩

手足

我而家先知有個首都商場係個度 成日經過都無視咗

你睇下個門面 柒到咁入都唔會想入

張圖唔係我的

冇人想知條中佬既野
條女有ig 未,係咪專業gold digger

君子愛財，取之有道，你識唔識？
唔識一世發唔到達
發到都會節朵

真 全部格仔舖咁
係講緊間舖細到成個格仔咁 入多個客都冇位出呀
屌你行埋我個份啦

我印象中既地皇(已經唔記得以前叫咩名) 仲係當年有間吉野家個陣最多人流

荃灣嗰兩個場 本身都冇人行
一個係吉野家同埋食小籠包
另一個係舊中聯

其實南豐中心同新之城啲鋪都係細
甚至荃豐中心打落四個商場
又唔見佢哋變死城

條友根本就冇心搞 淨係諗住套現攞錢咋嘛
啲業權分散晒 冇人去統一計劃
個商場又點會有生意

你一半係精蟲 另一半係卵呀

算唔算衰運

咁多時間都收唔切啲毒？

你講個啲唔算劏場喎
做得劏場點會諗你人流同宣傳
走廊啱清防例過到兩個人就算
間到有咁窄得咁窄
係根本唔撚會諗令你逗留同帶動消費

因為目的就係盡快套現現金
啲傻鳩見銀碼細可以做業主咪勁快清哂

大把啦，聯合，信和，利時